屌你老母 買白粉個個出事 賣白粉就唔洗拉

你班狗係唔係咁撚濫捕呀

重以為你想講日報